香港人肯覺醒未

匿埋喺屋企唔敢出街嘅人聽住 依家香港危在旦夕 有一班義士係理工大學死守 要知道民主唔係必然 依家有咁多人喺出邊幫我地爭取緊 但係你地仲喺屋企話驚唔敢出嚟 你自己諗吓有冇資格去話要民主啦！

P 牌推唔郁

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

出poly救人

推

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

Push

push

有心救理大，就全面癱瘓

進入全面戰爭
奪回香港

出黎啊

民間記者會緊急呼籲：和理非出發救理大！

30年前我們無能力阻止六四屠城，但今日我們必定要拯救理大手足。

理大情況極為惡劣，數以百計手足被困在內，已是被困死局，民間記者會在此懇求，所有香港人請用自己方法前往油尖旺、紅磡一帶，反包圍救人。有車出車，有人出人，人手嚴重不足，人多方有轉機。

當初是勇武力量阻止惡法通過，五個月內齊上齊落，勇武為我地擋子彈，今日請為他們開路。如無人應援，勇武力量將全軍覆沒！請出發救理大手足！

手足頂住呀 我哋過緊嚟啦

快D過黎

所以你係邊到同做緊咩？